有冇諗過係最撚多自由行既地區搞遊行, 而又唔係針對自由行

目的只係要令佢地有樣學樣, 返到大陸搞遊行,搞圍堵, 搞佔領, 搞革命